---
  title: "Venzo Eolo Rodado 29 - 24 Vel"
  description: "Bicicleta para Mountain Bike con cuadro de aluminio 6061 y componentes de Shimano. Marca: Venzo. Modelo: Eolo."
  imagen: "eolo24v.jpg"
  weight: -119
  categorias: 
    - "bicicletas"
  marcas: 
    - "venzo"
  gallery: 
    - 
      file: "eolo24v.jpg"
      size: "1200x800"
    - 
      file: "venzo eolo (3).jpg"
      size: "1200x900"
      description: "Roja con negro"
    - 
      file: "venzo eolo (0).jpg"
      size: "1200x900"
      description: "Venzo Eolo rodado 29 con freno a disco, color verde con naranja"
    - 
      file: "venzo eolo (1).jpg"
      size: "1200x900"
      description: "Asiento Venzo en combinación con el color del marco"
    - 
      file: "venzo eolo (2).jpg"
      size: "1200x900"
      description: "Blanca con rojo"
    - 
      file: "venzo eolo (6).jpg"
      size: "1200x900"
      description: "Celeste con verde"
    - 
      file: "venzo eolo (15).jpg"
      size: "1200x900"
      description: "Naranja con verde"
    - 
      file: "venzo eolo (7).jpg"
      size: "1200x900"
      description: "Juego de cambios Shimano Acera 24 velocidades"
    - 
      file: "venzo eolo (13).jpg"
      size: "900x1200"
      description: "Suspensión RST Blaze"
    - 
      file: "venzo eolo (14).jpg"
      size: "900x1200"
      description: "Color de la suspensión en combinación con el color del marco"
  date: "2017-10-30"
  mercadolibre_id: "642172897"
  lowest_price_multiplier: 1
---


# Descripción
Bicicleta para Mountain Bike con cuadro de aluminio 6061 y componentes de Shimano. Modelo Eolo (Spark).

# Características
- Shimano Acera 24 velocidades
- Frenos a disco hidraulicos Shimano
- Suspension Suntour XCT o RST Blaze combinada con el color del cuadro (sujeto a disponibilidad del proveedor)
- Llantas doble pared reforzadas Venzo
- Mazas a ruleman
- Cubiertas Kenda 29 x 2.0
- Manubrio, Stem, Portasilla, Asiento Venzo en combinación con el color del cuadro

# Colores disponibles
- Rojo
- Celeste
- Naranja
- Verde
- Blanco con detalles Rojos o Celestes

# Rodados
- Rodado 29
